戀童癖者認為他們應該成為LGBT社群的一份子

戀童癖者認為他們應該成為LGBT社群的一份子

戀童癖者將他們自己重新塑造為「MAPs」或「被未成年人吸引的人（Minor Attracted Persons）」，以期望獲得接受並被納入LGBT社群。

根據城市詞典（Urban Dictionary），MAP這個廣義術語包括嬰兒戀癖者（infantophiles）（嬰兒）、戀童癖者（pedophiles）（青春期前兒童）、戀少年者（hebephiles）（青春期兒童）和戀青少年者（ephebophiles）（青春期後兒童）。有些MAPs也把自己稱為NOMAPs 或「非違法的被未成年人吸引的人（Non-Offending Minor Attracted Persons）」。

這些戀童癖者試圖成為LGBT+社群的一部分，甚至為同性戀自豪月（Gay Pride Month）打造一個「自豪」的旗幟。

對未成年人的附言：如果你在任何地方看到這個「自豪」的旗幟，要注意，這個標誌是代表MAPs，即是「被未成年人吸引的人（Minor Attracted Persons）」。這是戀童癖者的旗幟。

「MAP/NOMAP 社群」試圖牽動人心，他們聲稱：戀童癖者是被邊緣化、被誤解的人，並且只要他們沒有按著對兒童的吸引採取行動－或者在他們得到兒童的許可的情況下－他們不應該被視為壞人。

諸如「預防項目（The Prevention Project）」這樣的網站，聲稱它們旨在幫助兒童，在「人人都需要支持」的標題下張貼諸如下面一條的引文，讓人想起在掙扎的同性戀青年的證詞。

「約翰」有自殺傾向。社交媒體上的魔頭在他一生中的大部份時間欺負他，因為他與人不同。這些欺淩者主要是聲稱，基於他們的宗教信仰「約翰」是要下地獄和是該死的。他們在他的推特頁面描述他們會如何殺死他，人們都支持他們的仇恨。約翰急切尋求幫助，尋求治療他的恥辱，抑鬱，和自殺傾向。雖然他害怕與陌生人分享關於自己的一切，但是他感到很需要幫助，因為他從來沒有傷害任何人的欲望。有一次他將他對兒童的吸引向他的治療師分享，他的治療師告訴他：「我不治療性罪犯。」

在Tumblr（）有許多博客，表示支持（）MAPs，聲稱他們應該是LGBT社群的一部分，並試圖為這些「被未成年人吸引的人」創建「安全空間」。博客「戀童癖者關於戀童癖（Pedophiles about Pedophilia）」也以暗淡的筆觸介紹了許多「被邊緣化」的戀童癖者的悲傷故事，聲稱他們不想傷害人，只想像其他人一樣被愛，正如「為什麼戀童癖和戀童癖者對兒童沒有危險」、「成長為一個戀童癖者」、和「我是如何作為一個反接觸的戀童癖者向我所愛的女人出櫃」這樣的標題所示。

這些名字的改變，似乎是跟隨自由派提出更「政治正確的」名字以重新塑造事物的趨勢，但下一步真的是將戀童癖正常化嗎？

去死

G持

遲啲邊個反對戀童拉邊個坐監

Pedo pride

On9 滑坡謬誤
戀童癖者平反之後就會有人想要平反埋戀體、戀尿癖、偷窺癖......

點解唔為戀強姦犯平反

人類演化出戀童傾向 人地唔想架喎
左膠應該要尊重

I say MA you say P!!!

戀童有機做到美國總統㖭啦

希望多d人了解地圖人既内心世界

中意強姦犯？定中意強姦既犯？

Me2

幾時整埋 Animal attracted persons

理論上又好似合理，戀童戀物癖只要冇行動又好似冇犯法極其量只算病態

戀反抗癖

China Joe表示G持

其實蘇格拉底都係戀童+ gay
古希臘嘅時候只要你情我願就無問題

熟女愛好者請揮手

戀童永遠不被世人容許的原因是兒童是未成熟，一個未成熟的人如何去同意你的行為呢？即係你恰人戇鳩啫，萬一兒童長大後後悔自己當初嘅無知，咁點追究？

LoliCon(2次元) 計唔計

幾時平反埋啲咩戀屍癖

咁其實如果無實際犯到現行罪行
佢地平緊d咩權?
我鍾意外星人係咪又要開多個segment

鐘意一定要同性有關
我鐘意貓貓狗狗代表我鐘意屌佢地

Queer is an umbrella term for sexual and gender minorities who are not heterosexual or are not cisgender.

所以其實你哋平時講開嘅LGBTQ嘅Q呢隻字，已經包埋戀童，戀屍癖

其實依照我嘅理解（當然其他人未必認同），平權嘅意思本身只係不因性癖受到歧視（當然有案底導致搵唔到工唔算歧視，例如有姦童前科導致做唔到老師唔算歧視）

愛情嗰隻鐘意

人地講明得個諗字冇行動

有思想就可能有行為，what can happen and what will happen. it just a question of when

中意青春期後都叫戀童？

Ching講得冇錯
另外戀童同鐘意小朋友行為上好大分別

L for 蘿莉控

準備花生

應該去污名化啦

絕對支持!!!!!!!!!!!!!!!

十一哥行得太前

最後將佢地一野摌起

首先要搵個個童都同個阿叔相愛先

以思想判人有罪又公平咩？
如果終有一日你因為好憎一個人好想殺死佢，而跟住有人話你殺人念頭（因為有思想就有可能有行為）而要判你有罪咁又公平咩？
You don’t trial thoughts.

佢哋嗰陣冇未成年／青少年呢個概念

梵帝光背後暗撐？

Pride!

我哋無判佢入冊吖，佢一日無實際行動，一日都無刑事紀錄；但係我哋有權歧視佢哋

個社會都怡尻fresh grad啦
唔尊重大學生
話人冇經驗壓價啦
唔知以為依加大學改名叫職前訓練所
依加只係由hr壓你變左由阿伯壓你
起薪點低咗又可以點追究個社會？

利申：LGBT同戀童冇分別
你鐘意點搞你既事
我唔反對但唔好要我支持

就好似d人歧視LGBT咁
所以你話比人合法歧視LGBT係咪好重要？
唔係既話你邊可以歧視人戀童？
反正大眾角度，2邊都係1擔擔唔正常

歧視孌童嘅人犯法嘅咩？

歧視同性戀就犯法，原因係同性戀係基因造成，打荷爾蒙針都無用，理論上佢無得揀，佢父母都無得揀

你呢個point比孌童變態佬用果時唔好喊就得
我冇咩所謂，反正LGBT同孌童都1樣

孌童係個人選擇，非基因造成

亂倫呢？大人大姐知道自己做緊乜
G持亂倫入LGBT🌈